未檢查^^^^^^^版主檢查線vvvvvvv已檢查

你媽死了你知道嗎？

咁洗唔洗燒d野過你

招唔招副版主呀

招呀 要姓徐

咁啱嘅
我姓除叫副喎

5p台廢青

正牙

我要iphone xr^^妹仔2個同埋豪宅

死肥膏

55

幾錢人工牙

死排骨

好

每6秒1蚊

添d啦老細
我會俾心機架啦

屌你老濛

幫我

幫你做乜

我淨係識

射入去

射你個頭

留名

收嗲啦

唔收又點

叫我？

附件: 您需要登入才可以下載或查看附件。沒有帳號？立即註冊

Ok

依個post冇set255權限

因為你已經夠

ok

正臭雞

幫你檢查

嘻

如何放心得了你
明天我再回來 等你

身體檢查

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

好呀

你需要精神檢查

當然回覆得多積分多D升級左,閱讀權限就多D

基本分數
發貼: +2 ( 資源交流分區 +3 )
回貼: +1 ( 某些特定版區不獲加分 )
精華: +10~50 (版主會視乎不同版面的不同要求而加分，但某些用作保留的精華未必會加分)

唔該晒副版主

威望+ 3 支持你!下次繼續^_^

檢查未？

檢ed

星期六檢查٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

-(๑☆‿ ☆#)ᕗ

垃圾死tb 屌你老母死返入你老母個閪度磨豆腐啦

you

點撚樣呀

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛

冇人檢查了

屌你老母

頭先食飯
咁早到左好多
落街行下
區內大型商場
好多正女
可惜冇一條係我
重點係
點解d人可以咁幸福
有時見d人
皮膚超好
真係好想問佢
點解世界咁唔公平
見d一家大細
拖住手
有時睇d藝人ig
佢地d細路
阿q d諗
可能佢地大個左
仲未有我十幾歲時
既感悟
細個俾人話成熟
迫出黎
識d中產細路
大個左
同我差唔多大
讀書個陣
有d有錢同學
出黎聚返
最大感覺
係佢地諗野
好straightforward
唔會話
每句說話
都推敲
猜度人地本意
唔會話
估人地有咩唔好心地
其實咁係好定唔好

唔想得到d咩
只係唔想失去d咩
但每大一日
就少一日
葡萄人地皮膚靚
我就一路一路
流失骨膠原
有時call g
冇計
溝唔到女
上到去
d女根本唔當你係咩
沖涼
搞野
沖涼
完
但每次聽佢地扮high
即刻軟
其實我真係唔想插
插佢地
只係為左有得係上面
烏低身攬下女人
因為除左咁
除左每晚攬實隻枕頭
人生在世
都係跌跌撞撞咁
跌坐完又起返身
起返身又跌坐
直到起唔返身
唔知邊日
如果一早知做人咁悶
同女人講句野
都要上141
好難說服我做人
原來真係可以
通街都係人
但好似困係密室咁
千言萬語
但一隻字都講唔出

要委屈都委屈過
唔係唔委屈
但麻木左
上心又點
嘈都費事
人生苦短
要委屈就委屈
都改變唔到d咩
心淡唔係對某個人
係in general
唔再相信d咩
以前成份報紙睇哂
而家睇娛樂版副刊
以前plan哂成條路點行
而家返工等放工
放工返去煲劇
以前諗點先溝到女
而家望女就心虛
咁頭先食完飯
派利是
有d親戚仲單身
尤其d男人
四廿幾歲
唔使派
個下第一個感覺
其實咁係好慘
有時搭車
見d人戴住婚戒
個心就冒名火起
見到d女
成隻閃令令
碎石個d
個心真係會戚一戚住
見到d男人
幾柒都好
有戒指
唔可以話
佢係人生呢場
攀比既遊戲中贏左
但起碼唔會輸太遠
係商場
見到個中女
睇個樣就五十
仲大住個肚
一定唔係肥
一定係大肚
個下個人真係嬲左
唔係嬲人地
係驚自己
個刻問自己
如果我遲下有佢咁大
仲會唔會有能力
可能未到四十
已經唔用得
以為係必然
原來從來都唔係

睇人打拳
擺pose影宣傳相
心諗自己如果細個掂過
可能都會take up
成世人冇行錯
聽話
到頭來
仲難行過
由細到大亂黎個d人
我只不過
係個普通人

太長費事睇🤷‍♂️

又開新account?

屌你老味唔明你講咩

扮乜撚野呀

收皮啦屌你老母

笑4

★﹏。失戀中++/／請勿打擾..*＊

岩岩試過嗲下佢
耶~~好衰架
即刻分應:
痴咩線

痴咩線

試下仲檢唔檢查到

it works

佢本身有啲公主病，我又一直放唔低，性格又衝動，分手做唔到好來好去，再加上我同佢公事上有好多衝突。

不過算啦，我同佢緣份已盡，不甘心，放不下又如何？反正日子還是要過。

有甚麼要講多D？
(例如:妳好靚，好掛住妳，日日想着妳之類)

甚麼講少D？
(例如:妳覺得我好唔好，妳有冇掛住我之類)

甚麼避免講？
(例如:好想同妳快啲組織家庭，同妳生一對孖仔之類)

甚麼絕對不要講？
(例如:妳近排肥左少少，妳前度又聯絡妳之類)

大家比啲意見啊 !

LINK

我今日罵個女仔正一死臭系
我唔係面對個女仔講 但佢跟住話「講乜呀你」我問返佢「我而家同你講野咩 做咩自認呀你 唔通你真係臭閪」

呢招真係好work 下次罵人 對方發爛炸時可以咁問 吹你唔脹

結衣please

舊圖

型

切嗰度笑到我 痴撚線

煮熟d魚先好笑

勁撚核突最後加pat醬 痴撚線